大家會唔會撩耳屎?

撩耳屎真係好撚爽
但係有聽過說法係撩得多唔係好事

究竟係點

痕就會撩
通常沖完涼撩

推入粒耳屎,但佢自己唔識出嚟

痕咪撩囉